{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76301&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주인더송당펜션"
    },
    "text": "空に向かって高く手を伸ばした杉林にさわやかに調和しているペンションです。 森の香り、自然の音をそのまま感じながらヒーリングでき、バーベキューを楽しむことができます。 アンドルオルム車6分、ビザ林車8分、秘密の森車9分で、周辺に様々な観光地が位置しています。 入室は6時から可能で、退室は22時以降に可能です。 付帯施設としては無料Wi-Fi、全室禁煙、駐車可能などを提供しています。 客室内にはキッチン/食堂、電子レンジが備わっており、バーベキュー施設も利用可能です。 バーベキューのレンタルは基本SET20,000ウォンで提供され、利用時間は6時から2時までです。 バーベキューが可能で、個別バーベキューも可能です。 また、客室の中では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬、爆竹などの使用、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは杉林に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アンドルオルム、ビザ林、秘密の森などが周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室は6時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、全室禁煙、駐車可能などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。バーベキューのレンタルは基本SET20,000ウォンで提供され、利用時間は6時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の利用は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内にはキッチン/食堂、電子レンジが備わっていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火薬や爆竹などの危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 401
    }
}